[
    {
        "randomId": 151
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    }
]